有冇人一到夜晚就好掛住另一半？

Long D 緊有時差
女朋友瞓覺時間早過我好多
好掛住佢

冇另一半 祝我早日有